「煽動叛亂罪」 加泰獨立領袖下周判刑 面臨最高15年刑期

西班牙最高法院據報下周會就12名被控策動2017年獨立公投的加泰領袖判刑，最高判囚十五年。 外電引述司法消息指，最高法院最快在下周一就案件判刑，部分被告將會被判煽動叛亂及濫用公帑罪成，但預料沒有人會被判刑罰較重的叛亂罪。
消息指，檢控官尋求，判處加泰前自治政府副主席洪克拉斯，最高刑罰監禁25年，但法院計劃只是判他入獄13至15年。

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

成王敗寇 香港都一樣
政府贏咗 警察變人民英雄
我哋贏咗 班狗就變喪家犬

大部份西班牙人係唔係反對獨立？

正常，中國人都反對我地獨立啦

西班牙人好唔民主

西班牙法院裁定要囚禁「加泰十一公投」9名領袖後，巴塞隆拿市隨即出現堵路示威，有學生組織呼籲加泰人大規模公民抗命。